惠譽：中港評級相去不遠

全文

惠譽：中港評級相去不遠

惠譽指中國和香港的評級只有一個等級的差距，反映香港逐漸融入中國國家治理體系。資料圖片

【本報訊】「港版國安法」將直接於香港實施，評級機構惠譽亞太區主權評級高級董事費安德（Andrew Fennell）昨回覆本報查詢表示，香港分別於去年9月及今年4月被降級，中國和香港的評級只有一個等級的差距，反映香港逐漸融入中國國家治理體系。

相關新聞：林鄭避答會否交大陸審訊

反映漸融入中國治理體系

費安德昨向本報稱，惠譽過去一年內兩度調低香港主權信貸評級，當中最近一次是今年4月20日，該行將香港主權信貸評級從「AA」降至「AA-」，展..................................

目前中國與香港信貸評級僅相差一個等級，惠譽相信足以反...............................

事實上，自去年初港府提出《逃犯條例》修例，引起本地社會強烈反響，觸發..................................

惠譽去年9月將香港主權評級，由「AA+」降至「AA」，展望為..........................

惠譽於報告提到，料香港可維持「一國兩制」框架不變，但香港...........................

穆迪則於今年1月初調低香港主權信貸評級，由「Aa2」降至「Aa3」，展望為負面。穆迪分析指香港沒有展現具體計劃處理香港市民所反映的政治、經濟以及................................

.......................

快啦 唔好淨係講

未表決所以仲未降級？

B+未

穆迪分析指香港沒有展現具體計劃處理香港市民所反映的政治、經濟以及社會問題，本港管治能力不及該行原先評估，也可能是本港自治權較原先估計有更大限制。

邊個帶頭攬炒 評級機構真係睇得好透好準

柒娥份香港的真相簡直世界笑料

聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
絕不同意，不認同惠譽

完

喂公平咩
香港有d區跌到深圳樓價先啱數喎

人地洗撚你認同，自己整個孔子評級機構囉，自己評飽佢

小學雞治國係咁架啦
識鬼經濟咩

惠譽於報告提到，料香港可維持「一國兩制」框架不變

惠譽真係會做

孔子：民無信不立

人地好明顯串緊柒婆劏房波

立法就降

係就快啲手啦屌

4小龍提前退出, 比澳門上位呀

先降級

上年9月嗰份先咁講姐

等睇今年嗰份report

合併算啦
遲早都係廣東省香港市

我偷懶打少幾隻字 人地get 唔到笑點 sorry

腦呢